頭送得出去，票控走進來，特區發大財

樓主死全家

得把狗口

賤種有無照鏡？

唸經

推上twitter，然後如常生活

老衲隻五毛account 經營咁耐

好似鳩硬咁 關鍵時間就會出黎帶風

你老母最錯就係冇上深圳人民醫院落撚左你，搞到你個腦塞撚住d屎

講事實就屈老納5毛

衲dee惡到

共產黨請開老衲叫雞，5毛只係留返俾d下崗工人去做

佢唔會係 5 毛 , 只係 鳩 毛

關你老母時間咩
係開波前一直忍撚住
等到完晒場先一次過串鳩你哋呢啲不斷消費人去送頭嘅人咋

次次都係送完人死
之後第一個反應就嬲嬲嬲，再share下個FB, IG, Twitter
等人救
再慢慢unun腳等結果

連登簡直係送頭基地

香港人反抗

靜啦納dee

講得好錯咩
打又唔敢打 有人殺狗殺何妖又要即刻割席

呢排轉狗糧，係有少少暴躁